求一首m記歌名

普通話 大概歌詞唔記得
只係記得副歌去到最尾有motherfucker
台灣男歌手

唔知係邊個
唔記得歌詞
但係又肯定係台灣男歌手
咁趣緻?

aga 小問題

唔肯定係台灣既

問m記經理